小米入埋恆指，仲可以點輸？

例子992

唱衰小米既都係屎忽鬼

唔係HSI

R爆春袋都唸唔到呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今次真係爆上30 蚊！！！！！

就質到上34

升夠100%佢

恆生綜合指數=/=恆生指數

300蚊不是夢

300 蚊又誇左啲
先睇100

過左17 左講

係真嘅話即刻唔玩恆牛熊

今日開始即日可沽空小米

你地係咪copy返772上市時啲留言

起碼升到上22 放左果d正傻仔

麥格理大戶吹捧小米升到30蚊，散戶仲買？

根本就係北京落咗order

8月前坐40望50

已經買左小米手機g持

垃圾股

綜合呀

秒

收到

應該係copy 美圖 雷蛇 易鑫 閱文 眾安 100毛 天仁 好醫生嘅留言